點解D 女仔成日講：我咁樣好似好衰咁

八婆你知就好啦，仲係咁做
叫我幫你呢樣個樣痴撚線

直接同個女仔講啦

下聯係:你咁樣一啲都唔衰

收爹啦八婆